25歲之後....獲得同失去咗d咩？

中學班朋友近年都冇聯絡
出黎做野 識唔到朋友 日做夜做

得到幾年工作經驗

失去人生

得到失去人生既資格

同感，依個係必然既，好就好在依家拎起電話開個group仲可以吹下水

有時諗過冇同中同聯絡係自己問題定點
反而大同有d有keep住whatsapp

咁你都好
全班有齊？ 定得一半？

失去貞操
得到解脫